[公投] 飯碗冇飯可唔可以食餸

岩岩同男朋友嘈呢個問題
我屋企由細到大都係飯可以食唔哂
佢屋企就教飯碗冇飯唔可以食餸
到底邊個先係正常屋企既做法

食餸唔食飯冇問題
on9 冇飯食乜餸

是撚但啦，屌

咪撚用碗食囉

咁都投一餐
Attention seeker?

咁都可以嘈

唔係 我真係想知
因為佢發我老脾話冇飯唔可以食餸係全世界既常識
搞到我真係懷疑我屋企係咪真係咁唔正常

第一 投你老母票
第二 飯可以食唔哂 冇飯唔可以食餸 唔知你語癌定我睇唔明 兩樣野根本無衝突

咁唔食飯既係唔係唔洗食 on9

点解無米唔可以食送，我唔知你講乜
你的送好咸？

2017年仲咁迷信

咁都有得嘈 幾多歲阿
唔通我鐘意食粉麵 我女朋友鐘意食飯 咁又要嘈阿？
你咁接受唔到咪分手囉 小學雞拍拖真係特別麻撚煩

我都諗緊係咪我理解有問題

舉一个例子你就明
你同男貧友去譚仔食墨演懶肉米線
佢的米線食哂 淨翻兩粒墨演同一塊懶肉
哩个時侯你同他講 唔可以食送
因為他的米線食哂 睇下佢咩反應

兩個都戇鳩鳩

負皮係比投票

咩人識咩人lo

ching 好波

執著d on9野
其實你都係一樣on9

我通常都屌完你依啲弱智個老母先開飯既

係咪即係只要個碗有幾粒飯扮下野
就可以只係食餸既意思？

你老母仲好波

呢個post見證到連登多咗幾多後生

笑撚死

你梗係唔撚柒明啦，你食開狗飯，死返上去啦，支那狗

無話邊個係正常做法
係個人習慣黎 有咩好嘈
最on9 係你屋企教你食飯可以食剩都on9
教人浪費

个你老母臭化閪

我可能有少少語癌
我意思係我屋企平時食飯 自己飯碗既飯食哂可以繼續食餸
甚至嗰日唔餓可以唔裝飯淨係食餸

佢屋企食飯就係你食哂d飯就唔可以食餸 除非你再裝多碗飯

咁投咩野票呀 on99

你男朋友都on撚9
冇飯係咪要倒柒晒啲餸？

我覺得最好所有飯同餸一齊食晒佢
咪做大嘥鬼

我想知邊樣先係大部分屋企既做法
佢話我屋企咁樣唔正常係度發我脾氣
仲話上黎lihkg問一定個個都係佢咁樣

投票係比較易睇到大家覺得邊面正常d姐

咪柒扮老屎忽啦你

好無聊

甘on9都有女俾佢屌 真系o左咀

甘你老母

不論自己屋企親戚屋企朋友屋企全部可以淨食餸。完全未聽過一定要有飯先可以食。
我覺得係你條仔飯桶見未有飯食發9你皮氣講埋d膠論。

你條仔都好on9吓，樓主咁都開post同樣on9

你兩個咪撚分手呀
一齊入青山啦

好撚無謂

屌你老母食粉麵點算

咁on9都講得出可以分手

岩你老母

分手啦

聽都未撚聽過話冇飯唔比食餸
到底要幾撚on9既人先諗得出
冇飯係咪要倒撚晒d餸佢
屋企人根本智撚障
仲話全世界既常識
以為全世界圍撚佢黎轉？

戇勼勼嘅

其實兩個on9拍拖係有原因

佢意思係 食完飯既 留番啲餸俾仲有飯既人 唔通叫人齋食白飯咩懵閪
你飯又食撚完 仲食埋人地啲餸呀？

咪撚煮餸
咪搞惦囉同佢講

奸奸？

我都覺得係咁解 樓上大部份get錯晒

食夠餸先食最後啖飯 都唔識變通嘅

屌你老母分手啦 2個弱智

你男朋友都幾ON9. 知唔知咩叫各處鄉村各處例.
咁去飲係咪要等炒飯上左先開始食.

甘你老母，系你老母，死撚返5P 啦

你男朋友咁戇鳩既
2017年啦
仲跟埋啲無謂規距
食個飯都斤斤計較
你下次留返一粒飯瘋狂夾餸收佢皮囉

你條仔都幾撚老土又迷信
飛左佢啦

我諗唔關迷信事, 似關禮貌事多d

有好多餸原則上唔係比你送飯架wo
例如鹵味

咩呀?
係自己屋企梗係點食都唔會有人理你啦,
係人地屋企咁做咪柒囉
我去到人地屋企食飯或者大圍食飯, 真係會食哂碗飯就唔會夾餸架喇

食個飯又乜又柒咁又要擺上網投票
唔撚鐘意咪以後咪撚一齊食囉
又乜撚野食餸唔食飯
去食狗糧咪唔洗分囉屌

食屎咪得囉

傳統禮儀
唔可以太快/離座
唔可以快過長輩夾野食先
唔可以食晒飯淨係食送
唔可以講野
唔可以咬/啜快子
唔可以食最後一件
唔可以食死一樣送
唔可以玩電話
唔可以飛象過河
唔可以撩起送揀野食

利申：有家教但通常唔會跟

呢d上一代on9說法2017都仲有人理

1,2,4,5,7,8,9,10
依幾樣同生普人或者要講禮儀嘅飯局會做

5,7,10就同咩人食飯都做，基本禮貌嚟

物以類聚

飛撚走佢啦on9

聽都未聽過無飯唔可以食餸呢樣野

弱智樓主

紅字係以前窮開嘅家庭留落黎嘅習慣
都係嗰句，家家有本難念的經

但食死一樣餸同撩起啲真係難睇
食死一樣，搞到人地冇得食
撩起搞到碟野殘哂，見到都唔開胃

個人習慣係食晒飯就唔會再食餸
但如果啲餸淨返喺度冇人食都會幫手清啲

Cls
你鐘意咪淨係食晒啲飯先再食餸

Between點解冇飯唔可以食餸

樓主人生一定好幸福先為啲咁無聊既問題嘈

因為自已覺得好食同埋鍾意食既都要留返比其他人食
細個時屋企人係咁教

想食餸就一定要有一啖飯喺碗

屌你咁都可以討論

公筷衞生問題wo
有人介意就用返好啲

是撚但啦 on9!

兩條ON9

外國大用開碟食？

有咩所謂⋯你食得開心 食飽咪算

通常飯煲有淨就會繼續食，清哂飯煲就唯有夾餸

華人賤畜思想

咪浪費食物咪得
飯又好,餸又好

如果你講傳統嘅話第八樣應該改做睇電視

十幾廿年前頂多貪食蛇
但電視撈飯真係俾人屌

同佢講咁唔正常就分手啦
費撚事你兩個乜柒都擺上嚟開post投票呀

咁撚無聊既野都可以嘈一餐
投乜撚野丫 你兩個就唔正常喇

冇飯可以食餸
但飯餸都唔可以浪費

若果佢點都要碗入面有飯先可以食餸,咁你喺未飽之前,點都留一啖飯係碗入面,然後瘋狂食餸囉。

不過以上嘅情況,只可以喺多餸果陣做,否則準備飯餸果個唔知你飲食習慣,搞到唔夠餸俾你食就唔好啦,一黎顯得準備果個準備不周,二黎顯得你唔識睇餸食飯,無顧慮到同枱人嘅感受。

不過我就向來食餸唔食飯,屋企米都無粒,所以我唔覺得無飯就唔可以食餸。
加上有時參加飲宴,啲飯麵都係後上,唔通等上埋飯麵先准起筷咩?

外國餐桌禮儀就要俾錢學，中式就on99

公投 今日星期一定星期四
星期四既
星期日既

死返香討啦

小學雞問題

我屋企人食飯會飲酒
飲酒自然唔食飯住 淨餸
唔通又因為咁飲啤酒要食住飯飲

去人地婚宴、壽宴 飯多數最後先到 飯唔嚟記得唔好食前面啲餸

叫你男朋友問下佢D朋友或同事(或同學), 睇睇佢個常識係唔係apply落所有人身上, 其實即係叫佢認清現實: 唔係佢認為嘅常識係絕對.

不過同佢屋企人食飯時, 就要行佢屋企呢套, 食晒飯就咪食餸囉, 你做客就要去迎合人哋屋企個習慣.

其實每個屋企嘅習慣同禮儀都唔同, 冇可能走去否定人哋個習慣.

我條女屋企個食飯模式係: 煮好晒放喺檯面, 自便. 佢老母會走去沖涼, 佢老豆會走去掃地.

我係覺得奇撚怪架, 上去條女屋企做客但係得自己一個食飯(我條女就走咗去搞埋D無謂嘢), 但係呢個係佢屋企文化, 唔到我去出聲.

on9
show blocked user

兩個on9

真係好怪喎
係咪唔歡迎你呀

死返強国啦撚樣

投登

咁去飲佢地會叫白飯定淨飲?

2個都痴西線

反蝗反上腦

雖然屋企無呢條規矩
但我自己都會咁做

可能係細個同丫爺丫麻住
因為老一輩細個無錢煮咁多餸，慣左唔可以齋食餸

岩岩開飯係咁食哂啲餸咪唔好
人地唔使食咩

大家開始離哂枱要清埋D餸咪食夠佢

食飽無野做

無飯唔可以食餸？

咁你叫嗰啲屋企食面或者食麵包既人情何以堪？

屌分開食咪撚煩

如果有人因為啲咁無聊既野同我嘈
我會覺得佢個腦諗埋啲野好撚低層次